得罪講句 twice得林娜連叫做好樣少少

其他狗也不屌

A09!!!!!!

有咩誤會
和解

又無圖

韓星你又啱

無圖是罪

MOMO吊打成隊

A09

隊長

救樓主老母

好撚7

twice排第五
子瑜 MOMO MINA SANA嬴幾條街先

全隊最柒

兔牙 識貨

推到瓏狗比人起底

子瑜贏佢十條街

momo

十卜A09

Sana momo屌打

如果冇外國LINE就係嘅

成隊都好撚正wo-,-

樓主食過比佢地是但一個好既女